<?xml version="1.0"?>
<course>
 <id>{77787321-0982-4fb7-aacf-3181bedfd94e}</id>
 <title>فارسی جدید</title>
 <description>https://github.com/seyyedarashazimi/ktouch-farsi
version: 0.0.1</description>
 <keyboardLayout>ir</keyboardLayout>
 <lessons>
  <lesson>
   <id>{2c40ffab-7a72-4806-b5bd-3137c6c51d0c}</id>
   <title>ب، ت</title>
   <newCharacters>بت</newCharacters>
   <text>بت ت ب ت ب ب بت ب بت بت ببت ب بتب ب ب تت ب بت تب تب بت تبت ب
ببت ببت بت بب ب ب بب بت بت ببتت تتتب ت ب تت بت تت تبت بب ب ب
بت ببت بب تبت تب تبب ببت ب بب ببت ب بتب ت بت ببت بت تت ببت ت
تبت تبب ت ببت ببتت بب ت ب بتب ببت تبب ببت تب ببت تبب بت بتبب
ب بت تبب ببت بتب ب ت ت تب تب ت تبت بتب بت بب بت تبت تبت بتبت
بت ب ببتت ب بتب ببت تبت بب ت بب تب تتتب تب ت تبب تبت ت ب تتت
بت ت تبب تبت تبت تبب تب بت تت ت ت بتب ت بت ت بت ت ب ت ب بببت
ت تبت ببتت تبت ب تبت ب بت ب ب ب تبت ت تب تبت بت ت تب ب بت تب
تب بب بب بتب بتب بتب تبت تتتب ت ب تب تبت ب تتتب ب بب بب تب ب
ببت بت بت تب ب بب تب ب ت ت تبت ب تبب بت ت ب بتب ب تبت تب ب ت</text>
  </lesson>
  <lesson>
   <id>{6ba9b968-0651-44c7-b167-90d38c693522}</id>
   <title>ن، ی</title>
   <newCharacters>نی</newCharacters>
   <text>ن ی ن یتی ن بیت ن بیت ن ن تیی یی ن نب یی ن ن یی ن ی بیبن ن ن
ی نب بیبن ن بیت ن یب تن تیی تنتی تتنن ی ن ن ی ی ی ی ن ن ی نب
ی یی ن ی تتی ی ی ینن تنتی ن ن ن یتی ینن نب بیت ن بیبن ن بیتن
ن ینن ی ی یب یب یب ن ن یتی یی ن ی ی ی یی تیی ی نب بیت ن ن ین
ن ن ن یتی ن ی یی ی تیی تتی ی ی ی تیی ی ن ن یی بیبن تتنن ن بی
ن ی ی بیبن تتنن نبی ن ن یی ن ن ینن تتی تتنن ن نبی یب نبی ی ی
بیت یب تیی ن ی تیی ن ی ن ن ن تتنن یی ی ی ن تن یب ن تتنن ی نت
تتنن ی بیبن بیبن بیت ی ن ی تتنن یتی ن ن ن ن یتی ن ی ی ی یب ن
ن نبی یب ن ن ن ی ن یی نبی یب ی نبی ن ن ن نبی یتی ن ن تن بیتی
یب ی ی تن ن نب تتی نب نب ن یب ی ن تنتی نب ن تتی بیبن ن ن نبی</text>
  </lesson>
  <lesson>
   <id>{d61c7e75-0dd3-4cf2-aca5-98df46571f69}</id>
   <title>م، س</title>
   <newCharacters>مس</newCharacters>
   <text>م س سم س بم سنم س سم بم سنم سبت م سن س سن سس س سبت تسس مم مس
سن تسس سن س بم س م بس س بم تسس سبت م س سن م سن س بس س سس مسب
سب بم ممم سنم سبت سن یسن سن سبت سس سب م بم تسست بم م م تسس س
سن سن س بم بم س تسس س س س م بم تسست سم م م س بم سم م بس سسسم
تسس س یسن س تسست سن بس م م سنم م بم م س م س س سم سنم بم س سس
م بم س سنم سن س م م تسست س سن س تسس تسس سبت سب سم سن س ممم م
سم س س بم م ممم بم م سن بم سس یسن بم بم بتتس م بم س س س م سس
سنم تسس سبت م بم م سبت سبت سنم م بم م سن بم بم سن سس م بس مب
سم بم سنم م م سم س بم بتتس بتتس م بتتس م بم سس بم م سن س م م
س س بتتس ممم سن سس سنم تسست سنم بم م م سنم بم م س یسن س س سم</text>
  </lesson>
  <lesson>
   <id>{c53edc2e-0435-4b26-93a3-ec3a6b54b570}</id>
   <title>ک، گ، ش</title>
   <newCharacters>کگش</newCharacters>
   <text>ش ک گ شک کش کشش شک شگ گگ کک کشگ گشک ششش ککک گگگ گشگ کشک شکشک
شش شک کش کک شگ گش گگ ششش ککک گگگ کشک کشش گشگش شگشگ ککگگ شکگگ
شک شب تش کت بک تک تگ گب شن شم شت شی کم گم گس گی سگ مک مگ مشک
شکم مشک تشک گشت بگم بنگ شنگ منگ شکن کیش میش نیش شیک کتک میگم
تنش شتم شنگ شیب کنش مشت منش نیش کتب کتب مکی کین میگ بیگ گشتن
مگس مگسکش کشتی کتبت مشتی گشتی مشکی کبیس بشکن مسکن سنگک شک گس
نکبت مشبک کمین مکین شکستن نشکن بشکن کشتن گشتن گشتم مکنت تمسک
تشنگی تمکین نیمکت بستگی کیست گشتم کشتم کشتن شکنی کشش گشت شتک
شم مش شک کک گگ گنگ گیگ کیک نیک شین شنکش تشکیک بشکن گشتن کشتن
کش گش شک شگ گک کگ گس شست نشست گسست مگس شکمی میگ گیس کیس تکین</text>
  </lesson>
  <lesson>
   <id>{2e69bfca-516b-44d9-a571-9970f222d3b3}</id>
   <title>ا، ل</title>
   <newCharacters>ال</newCharacters>
   <text>ا ل لا ال تا با لا ات اب اس اش ای یا سا شا نا ما لم شل لا ال
لام لاک الی بانک نامی لک کلمن لک تاک تای تال لای گیل کیل لیک
یاب نمایش ستایش بشاش الی کاشی گشایش تاب ناب شاتل شتاب سال تا
کابل شکل شکیل کاشتن مانی یکتا گالن کباب کتاب تاک مبتلا بالشت
تنکابن کلمات شکلات ال لا الم تاب بات باتن نان کلت گات لاک گل
بالن بانی تسلی سالم سلام لیست ماست کاست سیل لیس شکایت التماس
لم لک اب اش ات لت با بابل امل کامل کمال ایمن انیس ابلیس باسک
شاباش الک الکی ساکت ماکت کلاس کاشان کابل سام سامی سبلان بالی
لام کام کاشت سماک کلم کلان مشکل املا کلام کلنگ کل سال بال یا
ماکسیما ماسک کلان ساکت ملت املت نام منشا اشل کشان گلبانگ کلا</text>
  </lesson>
  <lesson>
   <id>{532e925e-f2a5-4bb2-83cd-db1d704836e2}</id>
   <title>د، ر</title>
   <newCharacters>در</newCharacters>
   <text>د ر دد رر در رد ددد ررر درد ترد برد نرد مرد ردا ردی دیر دردر
ارد راد ترد بدر سرد دارا سارا کادر مدار مادر رادین ران دربند
مدیر مدرس دبیر استاد شاگرد دانش درس تدریس کلاس دانشمند کتابت
تند بند رانش مدارا تبادر تردد بندر تبار ربنا درنا رستم برادر
سید میر مرد مستر مستتر بردار مادر ارش شراب راست امیر دلیر دل
نارنگی ادارات ارارات تارا شاد درایت امنیت بیدار ربانی داستان
باران داراب مدبر دلربا تایر بینا رمان مرید منیر بستر تکبر رگ
ارگ سترگ تگرگ برگ مرگ برگرد شتر ترش کرش گرگ رشد درست گردش دم
رشک مگر مدرن کدر مرادمند نرم سربار گردن درنگ شگرد مردم کرگدن
بستنی ایران تبر داس یار ندا ابرا بید سمیرا شیاد ندرت یاسر در</text>
  </lesson>
  <lesson>
   <id>{a0a32f53-5841-4f1c-ba48-454db3563893}</id>
   <title>ه،‌ ز</title>
   <newCharacters>هز</newCharacters>
   <text>ه ز هه زز هز زه زهز هزه به ته که سه ده زن زد زا زم هر هم هشت
له هزار هراز مهارت مهم شهر کهن تهمینه سهراب مهر زهره زهد زنگ
بزدل بزرگ الهام سمانه تله زرد ابهت بارز رتبه ابراز ازدهام هل
نهار زکات نماز بهرام مهرام شهرام تهام تهمتن شهریار زهتاب زهر
کتیبه سبزه همت مهتاب زنگار اهریمن اسکندر ساز زرین زمرد زندگی
زنده ستیز مزه نیزه دیزی مرز میز هزین مهری زکیه تزکیه منزل بز
زاد مکانیزه نزاکت همتا زایل الیزه هیزم همزه زبده ریزش کاه مه
زبان تایزر کانتر زابل مزد نزهت نهال زمان مزید زن هست گزش بزن
زاد تباه باله کاله ترمه شهاب بهشت بهشهر ماهدشت تهران سازش هر
نگاه نگهداری بیمارستان زرتشت زکریا دهداری شهرستان زماباز مزه</text>
  </lesson>
  <lesson>
   <id>{30afeaa9-0bf9-4eca-90e4-c131354dbb11}</id>
   <title>پ، ق</title>
   <newCharacters>پق</newCharacters>
   <text>پ ق پپ قق پق قپ پقپ قپق ققپپ پپقق پب تق قت پت بق قا پا پر قر
پاک پاس پای پدر پدرام قدرت قدیر مقدر تقدیر اقدام قدم پاس سپر
پر پهن قهر رقیه زاپاس پالایش پنهان پشت قمپز قلم قادر رازق پر
قاره پدال پاتک قاشق پرستش پگاه پرده منقار قشر کارپت پیکر پاک
پیر پنیر پردازش پنکه پیش پس قتل مقتدی قرن پاریس پانیز پشم پل
کپر کاپ پرهام بهنام قنبر قیمت قدمت پرنده لامپ قربت مرقد مقرب
نقمت تقدم پاشنه مراقب پهن تقبل قپان نپال ناپل پارلمان پلاتین
قابلیت تقابل تلاقی قبایل تلقین پیل پپل پلاسما پارک اسنپ اسپم
قیر قبر قشر قمر پیکر پرده پاره پشته پشتی پرتقال پرتابل رقابت
پرتاب رقیب اقتباس قند پشتی پیمان پنهان پرسش تراپی پلنگ تقارب</text>
  </lesson>
  <lesson>
   <id>{7c80271b-9f2c-4776-b61e-4427c203dcb8}</id>
   <title>و، ف</title>
   <newCharacters>وف</newCharacters>
   <text>و ف وو فف وف فو فوف وفو بو تف تفت افت وب وت وفا افول فوت فوم
تافت ناف فرید فربد مفت فک وام وان پور پوریا بوق سوق نوک فکور
فک فکر پفک پوک شوک نوک فتوت فتانه فرزانه رفوزه فقر فرتوت پوز
فوق فرقه فرزاد فردمنش فرود گوش فرنوش مهوش پریوش سوشیانت منور
توفند بوزینه فارسی پارسی فندق فرشته فلک استفاده مفید فوزی نو
تفریق نفر تقسیم قوری شوش پول دلاور قراول پولاد فولاد پوشش فر
فرزند فریدون فردین پیکان النود بنز شورلت فراری لامبورگینی فر
گورکن نوشابه کمپوت رو فاش فشار فنر وتر هوت هنوز گوریده روناک
وام فانی مفاد ابراهیم کوفه توشه شفقت التفات شموشک مکشوف سویا
فومن ممنون رفو نمونه فن موزه کافه کفاف رفاه فرهاد فرشاد فراز</text>
  </lesson>
  <lesson>
   <id>{45cc157c-3dee-4a2c-b8dc-7bfae13d8047}</id>
   <title>ع، ث</title>
   <newCharacters>عث</newCharacters>
   <text>ع ث عع ثث ععع ثثث عث ثع عثث ثعع عب تث ثا عا لث عل علل لثه ثع
عار عکس عثر بعثت عبث مثال عنوان ثریا ثبات عبد عمل علم عین بث
ثابت عبرت بعثت عمران معتل منبع نعمت ثعلب مثلا تمثیل معبد عفو
عمارت تعمیر معلوم متعال عشر علامت عتاب کثیر ارث رعب تابع مکث
اثر ثبت علامه شعاع معمولی کثیف معامله سعادت علاقه عشق معارفه
تعریف تعریق دعا ثعلب ثمرات متکثر عنقا مرتع معابر معتبر تاثیر
شعر شاعر مربع عثرت عنبیه معرفت اثبات مثبت ثابت ثبات اعلا عنف
عقت بیعت ثمین نعیم عباس رسول سعید اعتکاف سعی عفرب معمم رعایت
معما عرب مثنی عدو عبادت معبد تبعید میثم ساعی اثیر تمثیل لامع
عملا سمعک علیا عالی مساعی مساعدت تعامل شعار ثوره کوثر فعالیت</text>
  </lesson>
  <lesson>
   <id>{d10ef4e6-3030-45d9-a84a-92efdbe6cb79}</id>
   <title>غ، ذ</title>
   <newCharacters>غذ</newCharacters>
   <text></text>
  </lesson>
  <lesson>
   <id>{72355e32-715f-4b63-a191-7aab4d26868e}</id>
   <title>خ، ص</title>
   <newCharacters>خص</newCharacters>
   <text></text>
  </lesson>
  <lesson>
   <id>{11e3e073-cc4d-4a8a-be1e-43ac559c6798}</id>
   <title>ح،‌ ض</title>
   <newCharacters>حض</newCharacters>
   <text></text>
  </lesson>
  <lesson>
   <id>{dd48f93b-9c2b-4c7c-aadc-3c63a8e1abbe}</id>
   <title>ج، ط</title>
   <newCharacters>جط</newCharacters>
   <text></text>
  </lesson>
  <lesson>
   <id>{3ced8a24-ab6b-40ad-b521-be4b040ce919}</id>
   <title>چ، ظ</title>
   <newCharacters>چظ</newCharacters>
   <text></text>
  </lesson>
  <lesson>
   <id>{4420db21-5f33-470f-81d2-74f23945fcbc}</id>
   <title>آ، ژ، ئ</title>
   <newCharacters>آژئ</newCharacters>
   <text></text>
  </lesson>
  <lesson>
   <id>{9d1e4682-11ac-4b2f-bf16-136123e1158f}</id>
   <title>اعداد</title>
   <newCharacters>۱۲۳۴۵۶۷۸۹۰</newCharacters>
   <text></text>
  </lesson>
  <lesson>
   <id>{af51be49-8a9a-4a88-ba06-a7d54d75e201}</id>
   <title>علائم نگارشی</title>
   <newCharacters>.،؟!</newCharacters>
   <text></text>
  </lesson>
 </lessons>
</course>
